[
    {
        "randomId": 436
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Inzoga",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rugangazi rugangaye mu nzuzi",
            "option_1": "Uburo ku rugo",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ayo macumu yose araterwa ingabo za Ruhende",
            "option_1": "Umwungu mu mbibe",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Agakono k' inzara",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Akabuno k'imfizi",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Agakono k' inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kahemena",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Umwishywa ku rutare",
            "option_4": "Umucundura",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera inkangara ya Makaci batera icumu igakinga ikibaba",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Umugore unnya kugihuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inzira ijya ibunyokorome yasiba wahwera",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ikinyankari",
            "option_3": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tora akebo ntore akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Imisoto y'ikigega",
            "option_2": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_4": "Inyabutongo",
            "correct_answer": "Inyabutongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Mugemaguru wa Rujugira wamumenya nkaguhemba",
            "option_1": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_2": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_4": "Ingoma mu isoko",
            "correct_answer": "Inyenyeri ku ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutuku rw'umuzungu kuri ubu ageze he?",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Abahizi",
            "correct_answer": "Intobo"
        }
    }
]